[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

雖然我哋嘅文宣係多元化嘅，例如連儂牆、記者會、air drop、長輩圖、網上文宣

但係我哋唔記得咗其中一種文宣，就係直接使用大眾傳媒嘅力量，Phone in 節目
1.點解要用Phone in 節目去文宣呢?
A.制衡返紅媒洗腦

大部分聽收音機嘅都係上咗年紀嘅人(當中𣎴乏藍黃)，既然未必阻到佢哋夜晚睇cctvb,方向報吸收維穩資訊，佢哋上下晝係會開收音機做BGM，所以電台起到一定文宣作用，一定要用電台講返事實出嚟，如黑驚點打人同擾民

解釋返勇武行動，如自衛嘅原因,點解要針對黨鐵同親中商戶,務求一定要好似71衝擊立法會咁,了解前因後果

B.文宣效果擴大
好多揸車既人、屋企主婦、老人家、茶餐廳、的士、小巴佬都係聽收音機，同埋好多商戶無電視都會開收音機
另外可能有啲節目會將你嘅意見放落去佢哋嘅宣傳聲帶,可以喺唔同時間播放

2.如何提高駁入直播室嘅成功率?

3.發言方式
發言嘅方式都有好多種嘅，不過我哋要針對性咁做，以下有三大方式

A.直腸直肚(For 黃)
只係講返我哋嘅意見，用嚟穩定軍心

B.扮各打五十大板(For 中立,淺藍)
角色扮演:老師，家長，銀髮族，專業人士
節奏語調:唔好太有個人感情，要不偏不倚
首先扮中立，最後總結都是偏袒支持個邊，係個政府唔聽民意，官逼民反

C.陶傑曲線抽水大法(For 淺藍，深藍)

講話要有藝術，要反諷，用官方腔調，誇張化。

1.真心藍
例如要好似劉夢熊咁樣，話嗰啲為國家添煩添亂，鍾意嘅話可以用返偉大領袖毛主席或者鄧小平嘅名言

2.利益藍
只要啲極左路線嘅說話，令到佢哋發現切身利益受損

睇咗咁多係咪好想立即去表達自己嘅意見呢?

港台:
0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

商台:
0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

Now:
09:30-12:00 時事全方位 Now新聞台 1833298

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

自推10次 1

自推10次 2

自推10次 3

自推10次 4

自推10次 5

自推10次 6

自推10次 7

自推10次 8

自推10次 9

自推10次 10

求幫推啊

同意，打爆phone in!!

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

其實有人做緊，不過可以再多d人

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

推 唔好麻木

929 同101 要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

推

屌你唔係標題打埋重點

最好用宗教集會名義， 上次8.31都好成功， 和理非最緊要搵個合法理由

push

sorry
唔記得改就send 出去

各位手足，我地已經搵到最後一塊拼圖，但我地好似跌左

Push

推，唔好懶

P牌仔推唔到啊

幫手push

p牌也要推
phone in 夠直接

p牌幫推

電台真係有用， 特別係rthk
好多老鋪， 工廈仲係長播

推
打去rthk
商台黃左之後好多藍都拒絕左聽啦

係啊，最近多咗好多藍嘅主動打上去佔領發言權
可能係想港台變cctv

推啊！！！！！
鍵盤戰士幫手啦！！！！！

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report下page/去the gulu拎下美心飛/去twitter retweet下post
5. 細膽嘅，捐物資去連儂牆
6. 可以嘅，幫手一齊痴
7. 無時間嘅，行過講句加油都好

朝早返工phone in battle啦！

一齊打

PUSH

pish

推 不能懶散

睇到d冷氣章登仔話少個勇武就玩完 自己做冷氣軍師都唔做好文宣日日靠勇武

[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

返工時間phone in唔到，希望有時間既巴絲幫幫手

啱！收音機非常深入民心

推行動post

tuiiiiii

推 文宣繼續做

推呀

721 811 831 新屋嶺

Phone in絕對係突破同溫層嘅好方便
搭小巴一架車連埋司機大佬就17個人一齊聽住

推，同意，唔係民意固定左文宣就少
要令唔支持既人變為支持

推返上去

其實off 哂focus
我地係要jer 住黑警不平等對待
白衣打人無後果
黑衣行街就一日上庭
831 有無死人係重要
但更重點係警察亂打無辜市民呀！
仲有銅鑼灣臥底開真槍

真係要多啲打去，和理非出動嘅時候

開拓戰線

927 928 929 101

Tui 行動post！

逐步整合post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

帶一件yellow object出席！

230pm金鐘開始光復連儂牆

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

9.帶一張彩色紙，謝你想寫嘅野，流動大型連儂牆（

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

推多一下

大大力再推

Pish

推po 929 10.1

聽開電台既手足幫手

宜家至八點戰線
香港電台第一台 自由風自由Phone
Phone-in tel no : 1872311

一齊打

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

精神一Push

推 真係冇諗過phone in 一直都同温層緊

一國兩制，高度自治 港人治港 真普選

推！文宣極重要

大力一推

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

tui

新戰線

真，我聽得最多藍絲言論就係phone-in

認同

集中電台啦

重有去紅媒玩分化，去何妖度支持民賤聯，去民賤聯度話何妖牛屎佬

海外廢中應該冇得咁玩啦

有用既文宣戰略無人推

我要真普選！我要真普選！我要真普選！我要真普選！

何以戰？ (長文)

推
我哋要爭取本身反對我哋嘅人支持我哋
呢個係好好嘅途徑

日日都聽到好多phonein都係黃

番工做唔到 靠各位了
番工既黎呢邊

某大學教授：外國咁幫你，但你多謝都唔講聲？抵死

幫推

Agger

幫推!!

前線唔夠人? 快d加入我地前線肉成啦!!!
[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

推
傻西不能被直接教育 要靠渲染

722 831

推 乜都要做